csl vs smt

月經

Smt人已滿 請csl

有冇人用ip7
speed test 有幾多?

csl
等我完約即狗衝smt

屎忽

csl

CSL 啦 Smartone 慢到閪咁